# TestTask

Тестовое задание на позицию - Unreal Developer(Junior).

## Введение

Проект сделан на версии движка Unreal Engine 5.3.2. Вся логика реализована на Blueprint. 

## Установка

Для корректной работы проекта его необходимо запустить на движке версии 5.3.2.

Для того чтобы запустить проект вам понадобиться:

- [ ] Загрузите zip-архив или сделайте клон git в свой репозиторий.
- [ ] Если вы загрузили zip архив то разархивируйте его в любую созданую вами папку.
- [ ] Затем запустить файл TestAtlantGames.uproject и дождаться загрузки движка.

## Управление
WASD - перемещение
Space - прыжок
E - Открытие дверей.
TAB -отображени списка игроков

Возможности выйти из игры через меню не предусмотренно. 

## ГД пояснение

В игре необходимо собирать придметы. Есть 3 вида предметов (кубы, конусы, сферы). При старте игры. Случайным образом выбирается предмет коллекционирование которого приведёт к победе. Когда на сервер заходят 2 игрока, стартует таймер.
Победный предмет будет отмечен зелёным цветом. При пересечении предмет изчезает и появиться спустя 10 секунд (по умолчанию) каждый раз будет появляться новый предмет. 
Тот кто первый соберёт нужное колличество предметов выйграл и получает возможность выйти из игры. Либо по достижению таймера либо по нажатию кнопки. 

## Экран главного меню

В нём находятся следующие элементы:

- [ ] Кнопка ServerList - отображает колличество серверов.
- [ ] Кнопка Create - открывает меню создания сервера
- [ ] Кнопка Single - открывает меню для создания одиночной игры (В одиночном режиме игра работает не корректно)
- [ ] Поле для ввода IP адреса 
- [ ] Кнопка Join - присоеденяется по IP
- [ ] Кнопка Exit - выход из игры 


## Экран списка серверов

имеет 3 состояния
1. Загрузка списка серверов
2. Отображение всех найденных серверов
3. Надпись NO ERVERS если сервера не найдены.

состоит из следующих элементов:

- [ ] Кнопки назад
- [ ] Надписи ServerList 
- [ ] Кнопки Refresh которая обновляет список
- [ ] Сам список серверов

При первом нажатии на сервер лист, нужно нажать на кнопку Refresh чтобы загрузить действующие сервера

## Экран создания одиночной карты 

В нём находятся следующие элементы:

- [ ] Кнопки назад
- [ ] Надписи Create Single name
- [ ] Поле для выбора карты 
- [ ] Поля для ввода максимального колличество игроков (для комфортной игры рекомендуется не устанавливать этот параметр больше 4)
- [ ] Кнопка Create Single 

Одиночный режим работает не корректно

## Экран создание сервера

Выглядит следующим образом:

Состоит из следующих элементов:
- [ ] Поле для ввода имени сервера
- [ ] Поле для выбора карты 
- [ ] Поля для ввода максимального колличество игроков (для комфортной игры рекомендуется не устанавливать этот параметр больше 4)
- [ ] Поля для определения будет ли сервер локальным
- [ ] Кнопка Create Setver - Загружает выбранную карту. Игрок который создал сервер считается сервером. 
